毒撚秒回

秒

是

ok

做成點

凍死未

停咗係到

你抵撚死

差幾多

得

好

可

大家好，新人留名

2題姐

你仲有165分鐘

我都係新人

咁好快姐

你好好人屎幫我倒數

第一次開po?

發覺我個人真係好撚閪

我係個好人

諗諗下又好似唔係

例子？

唔派卡了

所以貓好勁

Hi

我都收夠了

你好

有冇諗過佢仲閪

路過一推

打交

知道了

謝你

唔知了

為何

中學畀人笑到成熟依家變上位者笑柒人
但係reu都係變返食物鏈底層
其實我都唔算仆街，我啲兄弟仲仆街

快

食早餐

乜

推好快

唔覺

想撩人打交

其實算慢

不了

凡事留一線

我雪

下午5:30食早餐？

係。。

咁搵第個

唔算太mean啦我已經

觀點與角度問題

屌你啦蘿莉姐姐

我打

你地咁樣我會好尷尬....
沈日牙柳 今日到你...

金鐘麥記等

講事實喳喎QQQQ

我已經叫掛仔別講... 我很尷尬
我心領了 你唔洗重覆...

屌我好似厹咁shit

我尷尬癌...

我冇諗住講

所以別再講了...

你唔好講...

but i can’t resist

唔講

Please focus on catcat, but not me...

Thankyou

我來了

Okay

單身有單身既好處

請發表

唔開心唔會影響到人
有煩惱唔會影響到人
遇到困難可以自己解決
the best is yet to come

喂呀唔好啦我想聽多啲聲

路仔展現正能量
The best is yet to come , or is it

痴漢970

開始習慣咩都靠自己了
就算the best cum左也不會再all in

海

hello

啱啱訓醒

過海太貴

你都有呢個問題咩

好攰咁

唔all in ,學會了保護自己
但都有相對嘅犧牲 唉

早晨

琴晚好晏先訓？

今朝7點訓左3個鐘就起身present pre完再訓

今朝先訓

Anyone miss me muah?

仔

No

Blocked

係人地教識我犧牲自己無用
因為對方唔一定肯all in

muah <3

Bb

每次聽巴打分享都學到野

你好煩

sor囉

好冧好嬲好臭好臭

好臭好臭（圍爐中）

chem真係好膠

唔得個樣太殘啊 出街都要查嘢先

B

記得溫書都要食嘢

你都知你好臭呢

食完熊貓

對

係 真膠

飲下葡萄式

好耐冇見

咁旺角麥記等

但我對你嘅愛冇減過

有...

不了 驚訓唔著

一黎就咁甜

咁樣咪同你一樣

問埋啲白痴問題
我諗成日都未get 佢問啲咁低能嘅嘢

係 150磅肥仔 琴晚無沖涼

咁聽朝飲我覺得其實幾有用

真心 970係咁

我真膠 為大家帶來歡樂

屌 真心
佢d問法係濕鳩

飲奶算了

又夠鐘學野

屌佢老母出卷條弱智腦迴路真係新奇

唔怪之得咁臭啦

我個人會驚飲完會肚痛

飲奶會容易肚痛
我中學成日朝頭早飲奶之後都肚痛

拿拿臨考埋就唔撚洗理佢

冇人覺得你講啲嘢會為大家帶來歡樂囉

啱啱去完廁所 聽朝冇嘢好痛

飲奶係暖胃

mean撚到 潛了

燒曬啲書佢

你覺得你咁樣講我會留你？

休息下都好

唔知你

想你了

放工？

我散播失敗言論咋喎

潛啦柒頭

I see
小心d 唔好食/飲平時無食開嘅野

Dllm

大家都從失敗中學習

個胃已經清曬

我以偏概全姐，每個人都唔同，係獨立個體

麻雀仔問下我chem is okay

+1 雖然有好耐無掂過
我有d自己寫嘅notes 要唔要

眼訓

搵唔到嘢問
背緊嘢

Sleep

too late damn

獨立個體姐 其實大同小異
人同人嘅相處有差異 但不大

我都係

返屋企啦你

與其搵一個你最中意既人
不如搵一個最中意你既人

識好多chem神
唔識隨便問我唔識都幫你揾到人教

好耐無見你了

唔係啊 係d臨考前我會提自己嘅野
你都可以寫低d麻煩野 臨考前再睇多次

有個chem 私補喇
多謝你先

寫緊 indu 同analytic 啲垃圾

唔輪到我揀
可能係同一個人呢
佢最中意我嘅時候 我無好好珍惜
到我發現我最中意佢嘅時候 佢已經走咗

去啦 放低手機溫埋佢
加油

有幾耐

打緊機

okok 都得

一齊

聽日考完影mc畀我得唔得

我要食嘢

等我記得先算

咩機

去啦

brawlstars

你考埋同你打

屌

講多錯多 唔講唔錯 阿彌陀佛

願主保祐你

你隻耳仔真係好痕咩

幾時歸依我佛
我佛慈悲為懷

其實係

海 你話佢係咪on9

我笑死其實你係幾好笑的 留意你好久

佢真係.....大家知了

明白

me lehhhhhhhhhhhhhhhhhhhbh

捧場

繼續努力了 唔清楚

You what

未收工 但上水留名

小妹信佛

真嘅

幫你r下

信咗好久

真？

fun mm fun

me2
not 9 up

大家落街搵重光仔未

yesyes

Fun dou pk
But for me, a bit harsh sometimes (but I know you have already adjusted sometimes)

仲未搵到佢嗎....

屋企信

點了

係有啲衰有陣要收口
網上睇唔到人眉頭眼額比較難

yesyesyes

我屋企都有拜神

未揾到呀

same

不如自己一個啦，反正又唔係無人要
何必作賤自己

幾個月

有時都會同啲祖先裝下香同佢哋傾吓計咁樣

So u miss me?

又唔開心了.........

join

more than miss
i worry u

算啦，抖下就ok

Y worry me
So touching

Lm

我要食雞

u have many problem to solve

嗯嗯
Okay的

愛

啜啜了

我應該加個問號

倒數4個字

Yes b

我拒絕

不 了
我不是貓

我日日都要食的

姐姐來

貓貓

收八點咁橙

唔好食柳

不來

佢條女

想唔想睇我條女

冇得唔睇

我隻真貓靚過你了

掛住你地

佢好靚女的

我嗰隻黑白色嘅男仔嚟

哥

。。。。點解係條女

收返你錢

有沒圖，新人唔識野

我俾

想識佢了

讀讀呢啲八婆係唔會畀佢睇的

佢好八厭
我成日鬧佢

我保護佢

唔睇囉，給人排都慣
要做個孤高既毒撚

之前湊過佢一排
煩到仆街

渣都冇了

nonono
i mean唔畀佢睇
我地熟啲再畀你睇

沒有 個女仔很高的

有冇乖既貓貓

快啲去食嘢

冇興趣睇

970淨係排me

再算囉～多謝曬

喵~~~~~~~
有冇主人想開我罐罐

.....

痴線佬

驚你自卑

冇
女定真貓都係好撚煩膠

我錫番，大愛撚來，唔會排人

我真係

喵~~~

唔係免費㗎

明明好L可愛

應該唔會

有啲尷尬

圖？

我都大愛

唔係的

你打定輸數了

救命呀

愛邊個？

我

我只係針對臭閪

我要食

Who

你哋使唔使咁大反應

某讀
某789

唔準

今次呢個係認真有啲尷

驚佢輸我九條街

唔準你咁話佢哋

做多左啦

要

幫唔落

淨係高度智商都贏你幾千倍啦

躺槍

b

我b

八婆仔

妒忌

愛你

見在我地大姐八婆仔
jer少佢地一個鐘

等我又痴線西上身先

？？？

知唔知點解針對你

唔知

B仔

我幾時做咗大姐

依家矮係咪得罪你

對唔住

妒忌，唔準咁開心

唔係

想燈鳩佢

由你怒屌小精靈開始

而家先識京京

789噏大師（燈神）

有啲野恨唔黎

我對唔住789

Ok,開心就好

八婆仔一出手
鳩都縮埋

我又要食食扒

我想食女

快啲

小精靈係第一個咩？

温左書未

有冇咁誇張

印象最深

用個腦諗下

本身J緊貓
嚇到屎都噴撚埋

我冇你咁醒

歧視

佢真係好離譜

吃組女又吃組媽
好champ wor

我自己都矮
我係講事實

um。。。應該難啲

死Mk,溝曬我d女

唔信

人地讀shitty

見你咁樣講 我好人啲送張抹pat pat嘅濕紙巾俾你

都唔知係咪佢自己作出嚟

正好
有啲便意

係第二

唔理，都係我架

學牙菜？

噢
第一係譚仔哥

咁多食女獸

你知就好

依家啲細路女真易氹

送埋洗手液俾你

唔好自己呃自己

記憶都係話咗佢幾句

佢早過阿菜咁多

驚

你好蝕啵咁

Ok, 9 up幾開心

當積陰德

仁仔講嘢唔無聊的
咪撚咁話佢

屌你老母

想j你把聲

今日先比女神話我唔fun

ok我聽日買

佢唔撚識貨
正臭雞

。。。依家邊個係細路

典型八婆聲

大家咁話

你囉

冇話佢

唔好咁話佢，雖然我聽得好爽

屌你先話完佢溝唔到女依家話冇話佢

女死女還在
依家女多過男

Be fd ok?

送嘢俾你之後仲要屌我老母

你係抵屌

沒在意了，但係我既世界男多過女

jump out of your comfort zone

收工了

Sweet到

你講多次

休息下

玩下交友app,down左一日有60幾個人like我，match左幾個不過沒野講

想囉

行動行動

你

做未

返去食飯

未歸家

渣架，飛的啦

大家評下理 970係咪痴咗邊條線

九龍返入新界 唔快得幾多

唔准

唔準你咁話佢

我屌你老味臭9

很想要吧

再Jer就燈

唔想要了

呢加溫了

我就係要話佢

Ok 咁就得

唔得，我反口

唔準你咁快完結呢個話題

不擔心跌倒 但淚水不願給你看到

唔準你個唔準

好想唱K

批准你唔準個唔準

只能說我輸了

我反對你個反對

唱K家族

咁就太好了

嗚

我 巴

你的不安

大家有無撞過車

終於有得上新聞

有

炒車就有

唔好wo,點解我要咁好人

9 up only

贏得你信任

我上過啦

係 做人要有啲脾氣

嚴唔嚴重？

連登？

我咁認真你就9up?

架車係我隔離好近距離咁樣撞算唔算

我都上過新聞

唔想完結呢個話題啊陪我傾得唔得

唔計啦

乖

認真就輸了

四肢內臟五官腦袋都無事 錢解決到嘅問題就唔係嚴重

咁男仔一日幾十個match都唔少

為咩而上？我係玩比賽

扑你先

我上過蘋果動

Dafuq

我玩又唔見有match

我搭的士成日小撞，岩先又差d

不擔心跌倒

真係嚇到我仆街係個垃圾站隔離撞

幾個match only, 不過有幾十個人like me

你好叻

慘

係...

放我icon上去囉

唔想乖

me2

Dafuqthotho

叻鬼，沒人知啦

你有課金

好阿

好彩無撞到bb

你有幾多

幾十個唔係好多

狀元？

仲要喺沙灘

無match

沒

跟住架車仲要出晒煙 差啲以為佢會爆炸

同個女同學一齊比人影到
我仲笑笑口

一定係咁

幫我溝

撲學校柒到

仲有一次喺旺角平安夜，不過遠鏡好Q多人

毒撚算係咁

即走啦仲望

又扮毒撚

我嗰陣喺有明星喺隔離

咁又係

係我隔離撞 跑到甩咗隻鞋

世界總要有你咁既人之後唔講啦

我比人影果次係笑笑口撲學校，d人心諗做乜鳩

Match完都無野講

樂觀，轉校好，溝新女

屌
話說我都上過
有聲出添
仲要係tvb

你型

名校來？

巴打個icon係咩 自拍定乜
幾十個已經好叻

我講野有咁難令人相信咩？

唔型，200磅毒撚

去左高雷比人打到仆街，仲話溝新女

自拍

我無溝女好耐

有得j970個樣

唔係，但報紙好中意影佢，可能個角度靚，喺半山

習武都好，有一技之長

勇敢

要熟悉番，到時見到女神沒咁驚

我比人推落樓梯撼親個頭，而家懷疑自己傻傻地

有米

繼續

撲學校仲笑笑口

唔拍啦，7到沒野怕了

高雷都喺半山觀塘半山

錫番

我原校收左，個同學要撲，我陪佢咋

小一

皮膚都麻麻，之前生好多暗瘡

懷疑自己撼到有d弱智，你點睇

係關於咩內容

所以我無女神
搞清楚 佢靚女我會望多兩眼但唔會聽晒佢講

係

衰，比佢靜下啦

做番個Iq test就知

陪女同學

可能係真

真漢子

你望下咪知

果時的best frd ，陪佢撲左幾個鐘
果個時候需要人陪

驚比藍醫生發現我個腦d秘密

所以咪溝唔到女 之後唔溝

趁人傷心，識玩，之後陪埋番歸

男人我叫佢返屋企喊啦

我都幾醒，係弱智

唔洗講啦

知道自己係弱智需要一定既智商

好兄弟

我都識d野，可以幫你check

未遇到謝

講真果陣我都好驚，以為自己會炒

知自己乜事啦

可唔可以分享多少少？

最後武士！

咩事啊？

無啦 邊有人考大學仲拍拖

打mensa test試下認真做

Why not?後悔沒拍拖

check完唔知開唔開心好

做左先算

讀到仆街，唔好講拍拖，瞓都無時間

對佢有冇感覺

好輕鬆，因為沒讀過書..

咪就係翻屋企休息下

冇感覺應該唔會陪

無，唔溝朋友

無謂害人

我張床好大好舒服

扮

唔洗講啦，孤男寡女共處一室

喜歡的事怎能說是害人呢？

朋友係用黎打友誼波

點解

咪就係

條件又唔好

我都試過上一個女仔屋企去佢間房教佢做功課

分手之後會無左個朋友，唔捨得

lm

屌完咩感覺？

成日上女仔屋企
但無發生過18禁的事

我都唔好，照溝

我講下笑只屌女朋友

望住佢比人屌，開心咩？

係，好正經

講咩笑，呢度講野有後果

女人都有性慾比人屌下好閒

唔啦

好心痛，比我屌好了

一齊瞓都無下文

痛過後太可怕

報警拉我啊？

無撚用

一齊瞓都無？

罰你講清楚先好走

完全唔想同人有接觸了

屌完會好空虛，原來咁純既女上到床都係咁淫

硬唔起，好純潔甜甜的

係，唔想知我女神比人屌係咩樣

我樣貌安全過安全套

我21歲

又扮，7既會同你訓埋一齊

熄燈屌女神囉

大過你，我22

屌唔到

Agree

我要抱

抱住有冇頂親你？

我連女仔屋企都無去過 正常？

都正常

好威 有女

係，提子

平時對女仔規矩佢地咪放心

正常

係但其實我都係男人來

典解冇男同學同小妹撲學校

唔好讚，有d飄飄然

一齊瞓就插人同畜生有咩分別

D女仔fd都好信任我，因為我太守規矩

因為你讀女校？

都差唔多十年前嘅事

沒，所以沒插，終於搵到個正常人

我個樣太規矩對方唔會有非份之想

今日見到新聞又影果間學校先想返起
我真係好撚威牙

又自爆？

d女應該西痕成晚。。。

你太高抖沒人敢埋身

最中意鬥柒 來吧

講呢d

木可能架喎

驚咩，我比人起底貼過相啦

冇

我200磅暗瘡肥仔

應該套都唔洗帶。。

我刀木

幫你報番中學好沒，想讀番中學

140磅暗瘡柒頭

140磅都拎出嚟講

我智商身高體重一樣。。

link

輕我60磅

google 牙古路

咁就好了

我都想讀返中學

屌你老母曲線話自己2米高IQ200

好想讀返小學

有時候 肥仔吸引過瘦底

me

我300磅

肥仔個market大d

我今年第一年
利申 小一

祝你留班

百四輕過我
好嬲好嬲

你都係

考聆聽有女幫手電台message 打氣
不過係比我個fd

唔好咁

我140高

好橙

中學就應該破處

真心 有時候瘦嘅柒頭好討女仔厭

我得小一

之前聯校運動會有條友18歲仲中一
跑步屈晒我地班F1仔機

Ok 夠曬吸引 成300磅

中學破左

我聽到啲咩

沒兩米咁高，174 only

真心咩 其實我連我幾重都唔知

講笑咩

我200

屌 140iq仲唔夠高啊

笑到仆街啊佢高我地456個頭

你174

收皮

Fbi

岸鳩點解會比佢同你地跑

港毒之父自爆與牙古路（有養狗）識於微時

係 我六歲

係係係

好羨慕

認真

小妹1.2

撚知咩計佢中一喎
出cheat咁

on9咪爆

18歲中一
差唔多三十歲先大學畢業
讀到嘅話

174nm

我163

你係cm我係nm大家唔同

有老泥

唔知大陸仔定留班

想奶

仲讀咩鬼書

大陸仔都好啲

我唔想做asm 只係想食

可以，一齊？

我記得果時係4x100 條友一個頂兩個

做啦 唔係2359咩

呢個搞笑

屈機

都係學業緊要

咁正啊嘛

我當初係講想奶佢講到熟

小妹都唔想溫

唔明

都開心
終於m到

200米好辛苦

唔洗做媽媽

讀好書，搵好工，之後養我

我隻貓

唔洗做爸爸了 呼

不嬲都唔擔心呢樣

係咪同有屎柯差唔多

可摸耳調返轉？

唔好唔要我

果陣女子跨欄d女全部踢欄行過去

我要打機

可以，我養你

淨係想食

why

最近沒扑到野囉

交埋先玩

我無扑野都沒m到啦，幾個月了

而家玩

你男人來扮咩來m

真心咩

玩咩game?

等到我一陣做埋佢先

下次一齊玩

唔洗驚做媽媽

無睇一陣 牛走我789

789祝你幸福了

好 等你

牙海唔好唔要我

係，好似我女神給人牛走咁所以唔理了，要做仆街

識番屋企就得

#790 我養唔起你... 第個養到既 祝你幸福
我自己咸下就得了..

屌 潮流興做仆街咩

不嬲都係

唔好呀 我自己養自己

我仲係度架

分分鐘根本冇呢個人

搵咗廿幾個鐘但男定女都未有人知

唔緊要架 你幸福就得了

... 好癲

下... 咁癲...但真係有人去搵..

我都做唔到，點解

我要食依家一嘢掉晒比嗰個垃圾grp mate做

唔好咁仆街

咁咪做返好人囉

但唔開心wo

個湯好咸

自己選擇來 你想做好定壞自己揀啦

你都唔知頭唔知路

飲咗咩湯

菠菜忌廉

金毛姐姐

好味

佢瞓覺

你d grpmate都唔知，所以佢地都會9up

我又食

攬住佢瞓

係你乜都唔知知左你就唔會話我仆街
呢度好多人都知道係嗰個仆街grp mate仆街兼on 9

諗住幾點

掛住佢了

下次追番post先囉，Sor

咁你應該有排追

唔使對唔住
但係佢真係好on9

睇你？

街街做乜

咁我依家返去

唔使理佢佢痴線

我要牙海

牙海 沒有你 我甚麼都不是

屌 個frd未溫過

OK,唔留了

食緊其他台嘅花生

唔係真係信啊嘛

Cls

佢問我邊度可以down pp

叫佢早啲瞓

幾時考?

[member][/member]

屌 今日情況逆轉喇
我終於唔係打電話問範圍果個

聽日

對唔字

望到你幸福我都幸福
不過我好唔開心

佢話1點

對唔字你係一個好人

我有個FD試過考個日邊我考咩
晚上7:30考
4-5點可以PRINT NOTES

等我洗埋個頭就開波

咁你早啲瞓

樣>高>身形

成日比假希望我呢d毒撚

我木心

係咁打錯字
我有個FD試過考個日問我考咩
晚上7:30考
4-5點開始PRINT NOTES

到底同女仔出街係咩感覺

呢個痴撚線啲
家陣annual嘅dse喎

屈機 有人比假希望你

睇埋呢版 十一點訓

唔好玩人感情啦,好想話你
我唔係考驗你地既道具
我都係人會心痛架

聽日考乜

唔開針

等我沖完涼就開波OK？

chem

考DSE仲唔早D訓
BTW,好青春

同問 同靚女出街係咩感覺

乖仔 咪上嚟嗌失眠

開心

係我嘅錯 小妹唔識世界

好似係喎 醒目仔

我差唔多訓喇
屌 真係估唔到佢會咁

失眠提早去考場等

叻仔！ 聽日加油！

心諗,下次都唔知幾時先再見
會唔會呢世都見唔到...

chem幫唔到你加油

我哋呢度全世界幫你集氣

我一路做功課一路打

係呀
你考完試幾時返嚟啊？

想同小妹出街？

好啊比多10分鐘我沖個涼洗個頭先

算啦,話你都沒用
你去開心算啦

坐低就加紙

平時佢讀書好唔好架?

6個鐘後去機場啦
你最近點啊？

有經驗？

蘋果奶好飲

仲要記住你啲頭皮

瞓醒？

同我差唔多廢

好嘢恭喜你呀 香港歡迎您
最近好多嘢做啊 跟住呢排同佢哋打機

咩樣㗎

屌你我洗完頭喇

咁好

不讀(不想讀)

少少啦,高峰時期一星期約一至兩條女出來食飯

坐低咳一咳先 再叫加紙

你唔好痴線啦真係失唔好拎起電話 逼自己瞓

咁你勁唔勁?

係 瞓得唔好

靚仔？
咁多女願意同你出街

唔令仔啦,又悶....好人ONLY

再瞓過？

打咩機啊？一齊玩得唔得

我六歲

Lm
大師

好簡單,問佢食唔食飯就OK

唔該你

唔得啦 要執一執屋

屋企人擺奶同蘋果落攪拌機好甜

食。不過唔想同你

1-2條女wor
我一年都無同多過3個女出街
你一星期就2個

讀（讀）

想飲

中學加大學差唔多啦

仲衰 6歲就呃鳩成年毒撚

真相

大師 等你教我溝女

執緊嘢

請受小弟一拜

等姐返黎整

除低頂帽 fing 一fing頭髮先

咁你老豆都好中意靚女
仲要特登叫你上網幫佢

我叫咗你啲friend係朝早靜啲
但係佢哋一樣都係咁嘈

頭皮攻略啊

Thanks for the gif

可以啊

我都想有

可能係咩咁悶架

就嚟沖完涼啦

邊個

jenggggg

我啲frd仲早訓過我播
利申剩係識東區啲frd
西北港島區建議燒曬佢地

巧丫

Nonononono i m not him

又9UP左一日,真係會開心好多

屌你老母咪撚燒我大學

而加開viu就睇到

執完ckeck多幾次就快啲上床啦唔好唔知醒

整比你

正

沒個溝到

lm日日野食相

970

日日煮嘢食

係,好過睇心理醫生

完美搶到969 同971

平時會為咩唔開心??

睇左未
99台

缺乏人生目標同ex

Y

佢唔開心啊 你氹佢啦
我okay架我

我都係差唔多

你重要啲

屌你,唔洗你可憐

我連同普通女仔出街係咩感覺都唔知
你竟然同我講靚女

開咗電腦睇 爬山個女仔？

你好多女

燒撚咗我都無offer收

勝利者大大聲恥笑我就OK架啦
我會自動消失

係
嗰兩個女主持都好正

沖出香港讀囉

你真係仆街仔嚟

Ummmm
膚色好健康 樣都幾好

你都係喎

又扮個個都多女

耶 又讚人

有冇人食🐔

小生家貧

有啲想